[戰術討論][長文]分化，分化，再分化！

希望你有耐性睇完再屌

利申：P牌分化撚

分化又名離間，最屈機既兵法之一。

上次雨革就輸分化。

既然分化咁勁，點解我地唔用？

對家今日提供左極佳既素材比我地

(林鄭月娥說，如果香港能度過這場危機，需要進行大量改革，為繼任人留下更好的環境。)

佢無指名道姓清算咩人，姐系我地可以自由發揮la。

而要分化既對象，就系大家咬牙切齒既Popo。

其實只要對家人數>=2，就可以用分化計。

1.藍白分化

藍衫既特性系學歷低，人數多，易取代

分化例子：人地白衫搵咁多，又有得涼冷氣，知唔知點解？因為人地讀得書多，喺社會上面叫做人才。學歷高既人可以做學歷低既工，但反過唻就唔得。你覺得林鄭清算既時候，會搵你地開刀，定搵班人才開刀？

2.職級分化

白衫入面可以有分低級白，高級白。低級白可以分化，高級白扑街死。

分化例子：上面d人有權有勢有人脈。就算林鄭要清算都唔易。但清算無理由只清藍衫唔清白衫。到時候就搵你地開刀。你話你問心無愧。但系，你估佢地唔會好似4點記者會咁，作故仔砌你生豬肉咩？

3.部門分化

今日連登睇到兩遍白警文章，內容提到其他部門要為今次事件食死貓。咁又可以有位俾我地分化。

分化例子：你禁毒組，同今次事件本身就唔大關系，但又要受到牵連。你話你冇打人姐。但你敢出街大叫 我系警察 咩？點解你要因為你冇做過既野負責？咁公平咩？

4.地區分化

根據我睇既警匪片，每間狗屋應該都有唔同既生態。

分化例子：警察既職責系維護公義。咁你想喺元朗勾結黑社會，喺太子亂打無辜市民，定企喺市民e邊守護我地呢？

5.家庭分化

有老婆既分化老婆，有仔既分化個仔。

分化例子：你老公喺出面打人，實覺得好型。但佢咁樣打慣左條癮。下次你地鬧交，你唔驚佢又拎起碌棍扑你？

或者你會覺得冇用，但實際上你已經動搖緊佢地既內心。即使無狗因為咁辭職，你都削弱緊佢地既軍心！

分化一定要base on fact。你既目標就系要令對方懷疑自己，所以一定唔可以用假料。

錯誤例子：林鄭話要用解放軍代替哂你地，你唔驚咩？
依d一聽就假，人地采你先傻。

第二，最好用問句結尾，反問更佳。對方會覺得你無咁強硬，易d接受，而反問更會令對方覺得你將決定權交俾佢。

錯誤例子：佢到時候實砌你生豬肉！
正確例子：你覺得佢到時候唔會砌你生豬肉咩？

第三，開場白最好講一句會令對方首肯既野。依個系語言偽術既一種。目的系要令對方喺心入面認同左你一次先。咁之後講既野，對方就有更大機會認同。

例子：
你禁毒組，同今次事件本身就唔大關系，但又要受到牵連。你話你冇打人姐。但你敢出街大叫 我系警察 咩？點解你要因為你冇做過既野負責？咁公平咩？

分化由古至今都一直被運用(赤壁周瑜分蔡瑁/冷戰美國分化共產同盟)，就證明系有效。

咁實際上點運用，我其實都系拋磚引玉，就睇各位巴打自由發揮！

既然狗就要屌架啦，點解唔屌得有意義d呢？

(致Mon post狗，你睇到依度，就證明我講既野唔系泛泛之談。為左你好，你系咪應該真系認真考慮下自己既前途？)

最後，
開膠post雖然系幾好玩，但因為咁推哂d行動post落底，真系好咩？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

高質，巴打加油

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915